大東瓜 入一入黎

瓜瓜

那裏來的自信

大東爪

1234bb

咁之前係咪叫甩甩

咁話瓜瓜架

瓜

係

甩甩同瓜瓜

好好聽

好好聽個名

咁耐都唔入黎既佢

hi 乜咁岩啊

我開post 嘛

等左你好耐啦瓜瓜

我都等左你好耐 你唔理我

瓜瓜終於入黎

pish